想問大家返緊啲咩part time

之前都係返開sales
返工時間都算好 就曬我
但係工時同workload都比較大

所以想問下各位巴絲有乜好工介紹

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？